費玉清告別演唱會 2019 香港站

2 Nov 2019 (Sat) 8:15 ‑ 11:15pm (3 hours)
Hong Kong Coliseum 》9 Cheong Wan Road, Hung Hom, Hong Kong

寶島歌王費玉清即將告別樂壇，告別前嚟香港開一場紅館！

大家一齊「我送你離開 千里之外 你無聲黑白」～

沒有更好的方式，來感謝費玉清在樂壇的貢獻了！2019年11月2日晚，我們一起到紅館以最熾熱的掌聲，向小哥作最濃厚溫馨的回報，祝福他告別巡演後，有更豐富的人生！

有無人買咗1280

廢肉ching

支持我們的寶島歌王咯~~~

who

我送你離開 千里之外 你無聲黑白~~~~~~~~~~~~~

但呢首歌好似唔係佢

Unionpay 呈獻

係佢的

shit 退款 此post議員

乜料牙

邊位 唔識

笑死我牙

歌王都唔識好打北極有限

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

梳，聽開姐撚

寶島歌王 唔係 青山 咩？

我想約你去

除咗千里之外冇聽過

佢下年會唔會又開費玉青告別演唱會2020？

真情~像草原廣闊
層層~風雨不能阻隔

告別 2019?

唔係姐撚咩